依家邊度仲有好食既豉油王炒麵？

細細個食果種豉油王炒麵係好乾身
麵身係幻既，食落口唔會一啖油，條條麵身分明，甜甜地，再西利啲既會有埋鑊氣。蔥唔會太生唔會太熟，咬落去係爽口既，配埋辣椒醬真係可以連食三碟

屌你老味依家食果堆垃圾，食落去一堆油，一D都唔爽口
麵又煮到淋撚曬先落鑊炒，最撚慘係啲豉油，屌你老味好似冇落到咁一啲味都冇

請問各區巴絲有冇好既豉油王炒麵推介？唔想再侮辱自己兒時回憶

乜麵身可以幻架？

迷幻麵？

999

加杯凍幻茶

幼，自膠

自己煮啦 宜家啲餐廳唔會滿足到你架

有次係有錢佬住宅附近商場食過一碟
個人覺得幾撚正

三希樓 值得一試

好，等我搵下先
thx巴打

高級少少既酒家，或者去中菜廳食啦

睇youtube自己整
老豆第一次整已經好食過出面好多檔
材料勁撚平

都得
自問煮野唔差
香港真係好撚慘，以前好食既野都食唔返

自己煮
油要用豬油炒

元朗b 仔隔離
即炒夠鑊氣 熱辣辣